股災呀！！！

走牙！！！

酒仙

臨尾put 左qq
輕鬆執錢

TQQQ升緊喎

北水無力
睡醒跌錢

信政府唔怕

疫情已達最高峰，利好

聽日又繼續升

有武肺無甩拖 升硬